[中大新生必入]介紹返 中大商學院大師兄 黃敏力（CUHKBanters）

［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

收到wind最近力力同女朋友分咗手 啲相都delete到8899 好擔心力力

力力 你冇咗個女朋友唔緊要呀 你仲有我地校台一大班手足 快啲上水啦 唔好做傻事

希望各位中大嘅手足玩Ocamp嘅時候/開學之後都要好好慰問下牙力

721
811

721 811

818